點解有疱疹二型仲要懷孕生仔？

終極臭閪
41歲肉便器應該俾人屌到崩壞左
佢係最折墮嘅港姐冠軍

好想屌